想轉行做唔洗sale野既工 有無做緊bartender既巴打

24就黎25
做緊地產 覺得好L難做

由細到大都想第時可以開酒吧/cafe/餐廳
自己對酒好有興趣 想試下做bartender
聽人講係辛苦又low pay既工
有無做緊既巴打分享下
或者d意見小弟

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

對家:
開始4點記者會，不斷帶風向引我地錯focus
二哥轉劉業成
林鄭主動分化示威者
黑社會越黎越多

我地內部:
分化越黎越多
勇武開始捉左膠
左膠開始搞大台
現場既物資越黎越豐富 但引起既迴響越黎越細
每日出現大量對罵post、飛機post、恥笑popo記招post

以為85罷工後局勢會改變，但反而好多14年失敗前出現過既先兆相繼浮現
講好左不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做
希望唔淨係連登，而係出面既政黨、市民、和理非都要緊記呢幾個原則。

而家每日資訊極多，希望大家撳入一個post討論前，諗諗大家拗黎係真係檢討、反思緊，定只係助長緊罵戰，後者的話可免則免。

Lm

我都想做，但冇經驗入職11k-13k
返9-10個鐘，一個月返6日，年假得10日
睇你願唔願意放棄而家既人工

利申：未做過，仲搵緊

做左年幾bartender.早幾年舊公司15K，一個月cash tips.1500左右。但都幾辛苦，好多嘢學唔是咁易上手

一開頭係咪一定要做back bar先？做耐左有無得升

背formula

可以咁講，唔會咁快比你企bartender個位先。太多嘢記喇。又咁多款酒。剩係記酒名，成份都有排你記，唔好以為識較幾款cocktail就可以叫做bartender.係對所有酒都有認識。紅白酒，香檳，威士忌等等都要識。不過依行真心好玩，識到好多人。巴打如果可以嘅試下做酒店酒吧先。人工，福利。對於新入行黎講都唔錯

酒店酒吧係唔係要有經驗先請？
巴打好似做左呢行好耐咁，你覺得調酒定咖啡前景好d?
見到黎緊K11開果間Fortnum and Mason請緊bartender，好有興趣

我會揀bartender.好玩好多，又可以同客傾下計，社交圈子大。有時同女飲嘢又可以拋下書包酒店前景其實幾好，有機會讀下啲課程，增值下自己。試下sd cv比酒店喇。入行最好就搵啲高級酒店做先。學嘅嘢會正統啲。人工都會高小小。但同事之間人際關係可能冇咁好，比較多老屎忽，到時就要睇巴打你待人技巧。

硬係覺得咖啡變化無酒咁多，如果講cocktail靜係6大基酒都有6款，咖啡可能因為我唔識好似黎黎去去都差唔多咁

入酒店做如果唔係讀酒店（IVE BA HD）又無乜相關餐飲經驗會唔會請send左一份cv暫時未有feedback

我都想試下入行變化好多好吸引，做過一兩日替工真係幾好玩。巴打你自己平時鍾唔鍾意飲下cocktail 先

巴打本身做邊行？
我由細到大都會幻想第時會有間自己開既酒吧/餐廳/CAFE可以招呼朋友黎吃喝玩樂
我本身好鐘意酒，最鐘意純飲whiskey，cocktail一路都静係識嗌longIsland，最近開始自己研究下cocktail，琴日係屋企自己整左杯Screwdriver因為材料易買⋯

費事喺連登自爆邊行啦，但係唔使serve 人同餐飲冇關你叫開long island 咁堅我見近排興gin bar，飲飲下都有少少愛上咗gin (whiskey 真係飲唔起) ，如果有日可以開間gin cocktail bar 招呼朋友就好

巴打點解想轉行？
我就因為覺得自己果行好難做，無乜起息，長遠想學返一門手藝所以先想轉行
long island係因為第一次乜都唔識，淨係以前睇戲聽過長島冰茶先嗌，飲開無研究就次次都係嗌long island，之後先知呢杯野禁堅

真係純粹興趣，本身嗰行又未至冇發展，所以應該都只係諗下

無做餐飲既巴打？？？